JYP美國夢遇上最強敵人

豬隊友果然係最大嘅絆腳石

比我係jyp我一定做好個亞洲市場同叫啲idols學好英文先。最基本嘅裝備都冇就咁衝，基本上都係預咗衝出去柒。 #898

有膽講過八成香港人

果陣wonder girl d美文好好嫁喎

可愛，把聲好聽就得了

jyp表示頭痛

咁都聽唔明仲衝出黎柒
樓主肯定幼稚園都未畢業

有mina夠了

有翻譯就夠了